如果成功光復香港，陳同佳應唔應該被寫入歷史之中？

光復香港之父—陳同佳，因2018年2月於台灣殺害其女友後畏罪潛逃回港，港府及後於2019年借機假修訂真送中引起長達近一年的反送中運動。2020年5月底，中央政府突然宣佈將國安法引入基本法附件三藉此徹底打壓港人對民主自由的追求，「一國兩制」正式名存實亡。同月，美國迅速提出中止對港特殊待遇，打響制裁中國的頭炮。
......
202x年x月x日，美軍轟炸機於香港時間凌晨時份在中國首都北京投下一枚原子彈，中國投降，中國共產黨亦宣佈放棄長達近八十年的執政地位。翌年，香港通過獨立公投，宣佈永久脫離中國領土，建立香港國，美軍隨後進駐香港國協助國防事務。

多謝陳同佳

點樣修飾個咁護眼嘅故事
定就咁寫殺人後畏罪潛逃

痴撚線
殺人犯都好歌頌嘅？